同志根本係有病 變態 平你老母權

同意請贊好

真

有病睇醫生 唔係要人支持同意你

有冇病我唔comment
但係你搞gay唔該你自己慢慢搞爆飽佢
但起碼唔好三五七日走嚟遊行又叫春又盛逼人認同你搞gay

皮已正

自己可以天生同性戀 人地就唔可以天生鐘意細路同其他動物

未成年做愛都要平權